美國國務院：論中國共產黨的淫穢宣傳

On the Chinese Communist Party’s Obscene Propaganda

論中國共產黨的淫穢宣傳

中國共產黨對喬治·弗洛伊德（George Floyd）悲慘死亡的殘酷剝削，以證明其專制主義否定了人類的基本尊嚴，這再次暴露了其本來面目。 就像整個歷史上的獨裁政權一樣，只要撒謊掩蓋了黨對權力的渴望，就不會撒謊。 這種可笑的宣傳不應欺騙任何人。

美國與中國共產黨（CCP）之間的對比再明顯不過了。

在中國，教堂燒毀時，襲擊幾乎肯定是由中共指揮的。 在美國，教堂燒毀時，縱火犯受到政府的懲罰，正是政府將消防車，水，援助和安慰帶給了信徒。

在中國，從香港到天安門廣場的和平示威者被武裝民兵棍打，因為他們只是在說出來。 記者寫這些侮辱性行為被判處長期徒刑。 在美國，州和聯邦的執法機構將流氓官員繩之以法，歡迎和平抗議，同時強行關閉搶劫和暴力活動，並根據《憲法》行使權力保護所有人的財產和自由。 我們的新聞自由報導了世界各地的活動。

在中國，當醫生和新聞工作者對一種新疾病的危險發出警告時，中共沉默並使其消失，它涉及死亡總數和疫情範圍。 在美國，我們珍視生命並建立透明的系統來治療，治愈和承保全球範圍內的大流行解決方案，這一點比任何其他國家都多。

在中國，當公民持有與中共教條不同的意見時，共產黨將他們囚禁在再教育營中。 而且，當人們（例如香港和台灣的人們）在經歷了數千年的令人敬畏的文明中共同成長時，他們擁抱自由，那就是自由被壓垮了，而服從於共產黨的人民支配和要求。 相反，在美國，即使在魯ck的騷亂中，我們也表現出對法治，透明度和不可剝奪的人權的堅定承諾。

最近幾天，北京表現出對真理的蔑視和對法律的蔑視。 中共的宣傳工作-試圖將喬治·弗洛伊德（George Floyd）死後與中共繼續否認基本人權和自由的美國行動混為一談-因為這是欺詐行為。

在最好的時候，中華人民共和國殘酷地實行共產主義。 在最艱鉅的挑戰中，美國確保自由。

On the Chinese Communist Party’s Obscene Propaganda
The Chinese Communist Party’s callous exploitation of the tragic death of George Floyd to justify its authoritarian denial of basic human dignity exposes its true colors yet again. As with dictatorships throughout history, no lie is too obscene, so long as it serves the Party’s lust for power. This laughable propaganda should not fool anyone.

The contrast between the United States and the Chinese Communist Party (CCP) could not be more stark.

In China, when a church burns, the attack was almost certainly directed by the CCP. In America, when a church burns, the arsonists are punished by the government, and it is the government that brings fire trucks, water, aid, and comfort to the faithful.

In China, peaceful protesters from Hong Kong to Tiananmen Square are clubbed by armed militiamen for simply speaking out. Reporters writing of these indignities are sentenced to long terms in prison. In the United States, law enforcement – both state and federal – brings rogue officers to justice, welcomes peaceful protests while forcefully shutting down looting and violence, and exercises power pursuant to the Constitution to protect property and liberty for all. Our free press covers events wall to wall, for all the world to see.

In China, when doctors and journalists warn of the dangers of a new disease, the CCP silences and disappears them, and lies about death totals and the extent of the outbreak. In the United States, we value life and build transparent systems to treat, cure, and underwrite – more than any other nation – pandemic solutions for the globe.

In China, when citizens hold opinions that diverge from CCP dogma, the Party imprisons them in re-education camps. And, when people – such as those in Hong Kong and Taiwan – with common roots in an awe-inspiring civilization that has endured for thousands of years embrace freedom, that freedom is crushed, and the people subordinated to Party dictates and demands. In the United States, in contrast, even amidst reckless rioting, we demonstrate our robust commitment to the rule of law, transparency, and unalienable human rights.

Beijing in recent days has showcased its continuing contempt for the truth and scorn for law. The CCP’s propaganda efforts – seeking to conflate the United States’ actions in the wake of the death of George Floyd with the CCP’s continued denial of basic human rights and freedom – should be seen for the fraud that they are.

During the best of times, the PRC ruthlessly imposes communism. Amid the most difficult challenges, the United States secures freedom.

一巴巴車埋去

尋日都有篇好文叫人唔好compare US & HK

美國睇穿曬啦

自從白宮份報告話要轉路線之後美國依家開始正手抽擊+入佢中路了

Pompeo

美帝明顯高你幾班等你柒

入咩中路啫, 明明高幾班
睇下last shot

retweeted

Pompeo 而家好似樣子巴狙擊baby咁
每日一有支那post 就會有好強嘅氣

認真打對家應該死撚咗

Obscene 喺呢度解「下流」貼切啲

Google translate
將就下

成架貨車咁衝埋黎

老實講
睇完你就發現呢篇文都係幫美國最近示威洗白

指中共指使係大陸放火對比美國消防救美國火

點會咁對比，應該對比兩邊放火既人同救火既人既分別

講記者美國示威又拉左兩百人。

恭喜美國終於真正醒覺

抱歉, 錯手負評

佢做CIA 兩年，咩大陸野都睇透曬。
可能仲清楚過香港人認知既大陸